「眼鏡撚入」你地戴口罩會唔會吹到眼鏡起晒霧

點解決

戴con

輕輕一推

好麻煩

tui

推

會唔會係你口罩條鐵線撳得唔夠實呀？

條鐵線唔夠貼咪起霧囉

帶咗咁耐都仲問呢d問題

用口水

唔戴口罩